有無人想換左個老豆老母佢

廢到咁仲想我養佢

簽衰仔紙囉

唔駛換, 隱藏就得, 方法自己諗

問過，冇法律效力，供唔供養係個人意願

法律規定父母要養大仔女，但無規定長大後仔女要養返父母